[歷史］中古時代嘅重裝甲嘅弱點係腋下

一劍插落去，爽到無朋友！

Push

push